香港國際機場現不接受任何飛機入境

good

yes

無機鐵比人走
Arrival塞死旅客

而家梗係唔比你落

仲信機管局？

咁點 番台灣?

轉頭就畀入

分分鐘扮緊嘢

仲死頂 學撚足某d國家

係咪真

又想學上一次

仲有十幾廿分鐘到香港，等陣我哋可以做乜？

春袋仲未揸到手，切勿散水

check flight radar 講大話有前科 話cancel左班機 點知無

flightradar見仲排緊隊landong

一抽扯出嚟，袋爆wow好刺激

放哂啲旅客落去等巴士啦 仲信AA?

可能只係ＤＥＬＡＹ佢
要再睇先知

AA係散水撚

已出發就無事，但未出發就唔比

觀察中, 咁樣轉彎好奇怪, 同一航線前面2隻都正常直線飛行

銷港！！！！

毛神：沒無緣無故的恨！！！！！

唔好信 上次夠話停哂

仲有呀，邊個話無 仆街[img]

我諗TERMINAL入面被困既客太多要散咁D先比機落

又扮野

真係有巴士，所以機場回復正常

未出港

一架接一架喎

TPE to HKG boarding at 1745 wor ,
sosad

睇機管局個app 見唔到有事喎

手足好波

有冇人聽開ATC？
見到approach departure 同director 都down咗
好似有啲唔對路

鎖港大屠殺

會唔會又得架吉機走

Fake

係空中兜下圈咪ok

Flightradar24 見到唔係

仲信AA
睇Flightradar24仲行緊喎

機場開幕果時都係咁

所以要睇多Ｄ
唔好太早下判斷

停咗
利申：喺台灣機場

咁上面 D 飛機點算

準備落地喎

up

咁手足可以搭巴士走出去東涌先啦

Fake news

淨係台灣？

Fake news
依家係flow control唔係禁止降落

FC:

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

一手
日本飛香港無問題

Sorry...我未見有S車，只係見到A E車

所以好可能係放風俾外國（或者中囯）
講到自己點慘點慘咁
嚇到大家唔好意思果隻

都係要多留意其他資訊先得

全部準時

係咪呢架多油要佢飛多陣先

睇清楚

未飛個啲起唔起到飛

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

機場手足用a e 車離開先啦，好似包到好死

唔好tum 我開心呀

PTT有人在飛機上發文說，大家可以點網址看～

繼續做，睇下政府頂唔住定我地頂唔住

幾分鐘後

機管局：當我冇講過

真 我有朋友台中華航cancel左
快運仲開到

哎喲

可能係fake news 唔好盡信

直接聽ATC啦

成功啦

入緊機場 真接fd機係咪都唔比 真係接機

Thank you hands legs

到唔夠油既時候, 點都要比你landing
如果仲夠油, 可能要返台灣/ 其他地方

Fc咗未？

要捱到貨運黃金時間呀，賠到佢仆街

爽

fake news

可以 係巴士總站果邊接 總之唔入得去hall

咩app ?

[突發][正視聽]香港機場並沒有暫停飛機降落

That’s real at least tw to hk cancel many fights

Flight rader 24

119.1 offline

119.1 正常.

我2355抵港 班機仲寫ontime

到咗啦，吹㗎

用機收?

A3115/19 NOTAMN
Q) VHHK/QPFCA/IV/NBO/AE/000/999/2219N11355E214
A) VHHH B) 1909010400 C) 1909011600 EST
E) DUE TO ATFM MEASURE, FLOW CONTROL RESTRICTIONS IMPOSED FOR
TRAFFIC
LANDING HONG KONG INTERNATIONAL AIRPORT AS FOLLOWS:

DEP FROM AIRPORTS WITHIN FUKUOKA AND INCHEON FIR:

VIA BULAN A1 - 15 MINUTES
VIA IGURU G581 - 15 MINUTES
VIA SALMI A1 - 35 MINUTES

RMK: FLOW CONTROL MAY BE ADJUSTED SUBJECT TO SITUATION AND
DISCRETION OF HONG KONG ATS WATCH SUPERVISOR.

Notam咁講

fake

係.

👍🏿巴打

終於！！

正常 都推走哂班手腳去東涌 洗乜cancel

幾時黑色旅遊警示

雖然我今晚機番 但大家加油呀

Flightradar24仲land緊

請放心 買咗機票既 機票都有得改有得退！

又然

fake new
咪撚推呢個post

仆街 原來係fake

Fake wor 沖繩飛香港 HX659 幾分鐘前land 左

FAKE NEWS

NOTAM話HOLD但無話唔比入境

DUE TO ATFM MEASURE, FLOW CONTROL RESTRICTIONS IMPOSED FOR TRAFFIC LANDING HONG KONG INTERNATIONAL AIRPORT AS FOLLOWS:

DEP FROM AIRPORTS WITHIN FUKUOKA AND INCHEON FIR:

VIA BULAN A1 - 15 MINUTES
VIA IGURU G581 - 15 MINUTES
VIA SALMI A1 - 35 MINUTES

RMK: FLOW CONTROL MAY BE ADJUSTED SUBJECT TO SITUATION AND DISCRETION OF HONG KONG ATS WATCH SUPERVISOR. 01 SEP 04:00 2019 UNTIL 01 SEP16:00 2019 ESTIMATED. CREATED: 01 SEP 00:17 2019

fake news勿信，唔好推文

乜9阿，睇flightradar24至少5架機降落香港窩

岩岩先話排隊到7點先起飛喎

我唔信啦 飛緊咁點

我4號返嚟，見到之後嚇咗一嚇

fake news dllm

裝個flightradar24 就知得幾班機係cancel 同delay..........
咪自high啦

鎖港！！！！

毛神：沒無緣無故的恨！！！！！

FC 未先？

【1809】港鐵宣布，青衣站即時暫停服務，東涌線亦會全線暫停服務。

圍魏救趙
狗狗大部分兵力都困係東涌走唔到
快啲去附近既地鐵站聲援！
再見機行事
請幫推

UO647有無手足 1925成田翻香港

係咪淨係停未起飛嗰啲咋

長途機多

一手 原本19:50台中飛香港的航班已取消

Source: 朋友

去留自決呀

要清場 前奏

推

推爆佢

係嘅，我本身係擔心佢地係咪困死咗先咁講

MTR東涌落閘，沿途校巴見到人請幫手接放學！！！
青馬收費廣場有車！！！
有咩巴士／小巴都上左先！！！
7：30最後一班船！！！

校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！
校巴請欣澳／東涌／機場準備！！！隨時接放學！！！

安全回到香港，下午6點左右既機，自己諗。

小心撚狗 上次散小小即恢復

HX619 6:12起飛

佢要人盤旋je
落曬黎會塞爆機場

仲好多機落緊
利申員工

去澳門機場落

走喇手足們

唔撚信

似假

東涌有車嘅唔該幫下班後生仔

黎料

外國機場網查status

lm

事實係：Cancel 上落客 Cargo照load
好正常

見就仲有機黎緊
[img]

有啊
去撚哂D燈柱度

又諗起上次全部寫cancel嘅平行時空水牌

冇cancel

東涌拉閘

我而家係大阪 班機本身9點飛改左12點半

UAE9826 啱啱落機

peach 大阪9點飛香港果班delay去到12點半

可以自己check
from sydney

更正，boarded BUT 香港機場依家每62分鐘接受一架來自台灣的飛機，所以我在一班原訂5：30 departs 嘅tpe to hkg flight, 依家要等到四小時後先能起飛。各位手足辛苦了！！！

唔跪，可惜

地勤都話唔確定飛到 可以退款

cancel???

但係台灣飛香港幾正常

感謝

屌

機場酒店。賠死國泰

唔知之前啦，但岩岩6點機無問題

係機場咩都比人封曬

當我冇講過，filter香港，三架delay兩架取消。

由浸大學生會出

岩岩Land, 機管局繼續吹啦

我係哩架，but 被困now

香港人加油💪

香港機場一落機，就算有登機證，只要個樣後生，就一樣比黑警打。飛機點會夠膽落

用左幾多個頭去換 停飛半日

人血飛機

仲入到去？

一日到黑淨係識得學埋支共d閪嘢

一手
人在台灣機場now
無話停飛

航班流量管制，會有航班取消or延誤

利伸：台中機場，之前&自己班機被取消